小米做到上市其實都幾勵志

雖然係大陸品牌，但feel到佢真心想做好部手機，至起碼一定好過htc呢類不知進取既垃圾

做好部手機？
炒好部手機下話

你知唔知佢第一部手機點誕生架

咪又係得個平字, 根本電子垃圾黎

都好過三星啲A J系列下話

D機平好多
但其實唔差過Iphone

抄襲, 造假, 爆炸, 後門
唔使有真材實料, 識呃人就得
咁都上到市真係幾勵志

樓上又真係幾多大陸仔

知唔知點解改個名叫雷軍？？？

同意, 垃圾都上到市

D機7到俾雷轟

你老母就垃圾

都上左啦 仲打乜

一起樓主底 原來又係黎搞事